原來利物浦真係有神秘力量

先唔講兩球頭槌有幾似 連禁區內疤狗企位同人數都同當年一模一樣

而且當年都係第54同56分鐘連追兩球

寫輪眼

黑哨姐，諗多左

Ching sick ball

We are Liverpool

上次跣腳又一樣 今次又一樣

入波都係8號同隊長

見到d獌狗出黎鳩叫零舍心涼

唔好咁肉酸啦死獌狗

劇本黎 唔好咁緊張

向當年致敬